是日晚餐 餓撚請入。。。

不了

啲麵熟未-.-

烏冬嚟，熟到爛。

4/10

Wu c

Good eat.

睇落好頹

我岩岩收工喳吉妹 聽日又要六點半起身返工

自己食是但啦，快煮，白蕉奶好好飲

Michele咁晏先收工嘅

long time on see
btw Shit

Bro long time no see

正

芋C

夜媽媽仲珍珠奶茶，肥撚死你🐷

竟然有人話正

Is.

香蕉奶嚟架

吉妹

我係食屎狗🐶

Martha

改咗名

有無屎坑雞